有冇男人會脫格啦底毛

真係好臭
但驚比人話gay

得香港人先唔剃

夏天梗係要剃啦, 差好遠

好多汗

之前有個男同學話自己有做開underarm脫毛
佢話覺得咁樣支整啲

想脫鬚：）
除返60歲都有數圍